有無人好想要個家？

呀爸有第二個家
本身同2兄妹住 但佢地都有男女朋友
唔會番屋企訓。
每晚訓得自己一個 每朝醒得自己一個
番完學 番到屋企又係自己一個
唔會有人照顧 無人煮飯
餐餐食外賣
成個心都好空盪盪 好想要歸屬。
今日打8號波 岩岩想叫個外賣都無人聽

學識自己照顧自己
慢慢你會由想煮個麵算數
變到想煮個意粉
再變到煮下飯

以前啲野亂咁擺就算
慢慢就想執下佢
又慢慢想買啲盒呀櫃筒仔呀返嚟整理好佢

慢慢你就越來越慣一個人了

巴打加油呀

搵個男友囉

反而我係由堅持煮飯
變左煮麵 再到叫外賣
一個人煮飯 好難買餸 好難預份量
其實比起當初 係習慣左一個人多d既

多謝你

推

睇左佢 你會明我想講咩

我暫時一個人住，我覺得幾好喎，可能我同左屋企人住左廿幾年，感覺唔同

其實我都算多朋友
但我覺得佢地比唔到想要既野我
我同佢地出街 都會開心
但一番到屋企 都係空盪盪

選擇一個人住 同被迫一個人住係唔同架
況且 你仲有個屋企你可以隨時番去

其實你想揾個另一半陪姐

熱鬧過後嘅失落 有個對比係到 其實個反差仲大

我只係想有歸屬感
有人在乎 在意 我唔想自己一個人住呀

係呀就係咁....

長時間自己住應該要學下煮飯整餸
當為咗將來可以加分都好
btw巴打加油

你起碼有朋友

其實就算你有兄弟姐妹 同朋友，到左大時大節佢都唔會陪到你架啦。你想人在乎，都係想要另一半姐。

煮比自己食 真係好無動力
想煮比人食就唔同
Btw你都一樣情況？

巴打呢

我想番到屋企有人可以傾下計
講真 我都想要個可以心靈溝通到既另一半

日台中都有後生仔合租屋
香港劏到啲房咁撚樣 想識個roommate都難

Call g la

個環境仲要係差果隻
我宜家仲讀緊書 邊有錢租屋

我絲打黎

一個人住先好 第時識到男友咪可以日日一齊住
得閒又可以叫人上來玩

打風都叫外賣
唔怪得你無男朋友啦

但夜晚都落左波 我落左波先想叫

但宜家無呀麻

我

愁天的心

好想有個人抱住自己，
就咁樣一世。

搬黎同我住丫 好悶好凍呀呢到

留低你個tg

我明

唔知點解你講到好恐怖

八號波咪撚叫外賣害鳩人啦

瞓啦柒頭

都話落左波

唔敢講要個家
想有人聽下我講野就夠

咁搵fd都得啦

搵真心朋友唔易

我都破碎家庭出身
屋企雖然好多人住
但個感覺從來都同自己住無分別
返屋企只係為左沖涼訓教

自己同朋友係出面租左個地方玩
成日會約朋友上去玩, 仲養左隻兔係上面
雖然唔係家既感覺
但感覺唔差

搵我囉

我都係過來人

我形式上係有一個家
但我覺得好壓抑
佢地唔明白我 我都講到攰 唔想再解釋
好想搬走但又無能力

我覺得難搵既 係有個岩傾既真心朋友

你同班朋友感情好好呀嗚

之後呢 點解決

我去陪你住？

係屋企無人明好慘 唔會想再溝通
無能力只好被迫依賴佢地 無力感。
如果可以 我都想同人/朋友夾租 想搬出住

曾經好憧憬同第時同另一半建立一個溫暖嘅家
依家大咗, 對呢樣嘢開始冇乜期待, 自己一個都好可以好開心
反而想自己一個搬出嚟住多

加油呀爸打，將來你一定會搵到個好老婆 一家三口齊齊整整

巴/絲打宜家幾歲？
唔知係咪我仲細 仲係好憧憬

我好想呢日快d到
希望我既另一半唔會出軌

tg埋me la

你留

點解你既經歷同我今似..

好悲

Detail 巴打都加油呀

有家都未必係好事既 我有家都好似冇家咁
留個tg傾？

留左tg無人加

我廿中, 但覺得自己心智年齡老好多

其實 有時候有同無都係無乜分別
反而我係想搬出去
一翻到屋企有個人抱抱
夜晚身邊有個人俾我抱住
咁就好了

巴打 得閒一齊傾下計啦
以前都試過一段長時間自己住

其實咁樣係咪先叫成熟
係咪我太細路女先想人陪

我好明
臨訓又傾下計 成件事勁窩心

咁你宜家呢？

同屋企人冇交流
同fd冇聯絡
同男朋友散左
就快變自閉

@lifesucks14 我想搵人傾下都冇

絲打不如做個朋友 我都絲打黎
留個tg?

社交圈子窄+1

幫推

事實係 點樣去參加呢d活動先

我唔係想識好多人
幾個就夠
但要好親好真
伴侶一個就夠 唔洗換黎換去
一世就夠

可跟你玩嗎巴打

我想要既係一頭屬於自己既家
依家個屋企根本就好似大家夾租住埋一齊咁
完全0家庭活動 又冇私隱可言 其實我好唔鍾意呢種生活

我陪你啦
我都係好似你咁 雖然2老未離婚 但只係有名無實
家既感覺？好少囉

你絲？想識絲打

有棍
不過都過左十年呢種生活 都慣慣地
早排發埋個fd皮4 果刻發覺原來我可以係咩都冇....

帶條仔番黎屌都得啦
女人想有人屌 荒冇
係你唔想姐

認真, 可以試下玩sex cam, 唔駛出樣, 全世界都對住你塊西皮歡呼種感覺, 正過高潮

講真架巴打 點聯絡

真係lonely成咁?

有同路人~
我都想有自己既家~
自己一手一腳建立既家~

會咩 咁真係好寂寞嘛呢到
我得夜晚先可以上黎咋 黎探我丫絲打